【安泰邪邨】18歲女安泰邨家中暈倒 昏迷送院

今晨(4日)6時37分，秀茂坪安泰邨明泰樓，一名49歲姓林女子報案，指其18歲姓莫女兒在單位內暈倒，救護員接報到場，將陷入昏迷的女事主送院搶救，警方初步調查後，相信事件沒有可疑，案件列有人暈倒處理。

女子昏迷送往聯合醫院搶救。

新聞來源：

＃安泰邪邨 ＃前石礦場 ＃惡運纏身 ＃賤人賤邨

咩年代呀

大家最愛嘅公屋

安泰邪邨既KOL